認真，有冇人夾錢買尚德班謀殺犯既名

水炮車個名都可以買到
尚德成班謀殺犯連埋個指揮官應該都冇難度

水炮車?

比得錢就唔係買名咁簡單啦
一定大把人夾

其實尋日果班係九龍東...

九龍東衝鋒隊

買其他野就夾 買個名就不了

貼晒成副積蓄都得

買車cam好過